強制霧霾天晨跑 支那學生跑完陸續「中毒

中國河南鄭州上周二（13日）出現嚴重霧霾，街道一片灰濛濛。但當地多所學校仍堅持，要學生在霧霾中晨跑操練，結果多名學生跑完後，陸續出現喉嚨痛、咳嗽不止等「中毒」症狀。新聞曝光後，學校紛紛切割，表示沒有要求學生一定要在霧霾天跑操，可利用周末或假日補跑，只是大家沒有注意到。

河南鄭州鐵路職業技術學院，近日有學生在微博發文抱怨，學校的體育部堅持要大學一年級及二年級學生，在大霧天氣下晨跑「吸毒」，結果多名學生跑完後，出現身體不適。而河南經貿職業學院也有學生上網控訴，一連好幾天中度污染的霧霾天，都被學校強制要求，在能見度低於200公尺的情況下跑步。

新聞曝光後，河南經貿職業學院坦承，為了讓學生鍛煉身體，有規定一年級學生得在周一至周五早上6到7時，到操場跑步。男女生分別每天2公里和1.5公里，速度不低於每10分鐘跑1公里，才能獲得學分。不過校方辯稱，學校的跑步APP「校園App環跑」中有顯示，天氣、請假或身體不適可暫停跑步，日後補上，只要把規定的里數跑完就可以了。可能是因為學生使用跑步App後，沒有注意，才會造成誤會。

日後補上

成個冬天都補唔上

反正都是支那畜 wfc

癲瘋國家政權喇
習大大話有毒氣體冇害嫁
立即上電視認罪話自己撞死左人畏罪中毒喇

跑操，可利用周末或假日補跑，只是大家沒有注意到。

支國教育學制真係好撚on9
又早跑 又午睡 本身上堂已經多
最後拖到極夜放

中學都要玩留宿

對人體冇害嘅有毒氣體

夜晚八點幾落堂

抗毒性咁低仲自稱中國人!?

支那人多命賤
沒事

乜撚叫學校紛紛切割

人肉過濾器

可利用周末或假日補跑
乜d霧霾都有放假既咩, 根本7x24都唔應該戶外活動, 間學校咁弱智既野都講得出

笑咗要落地獄

能見度低過200公尺, 其實都幾危險, 睇唔到前路

Link?

唔係點夠競爭力
民智未開先富無限loop

同我大啖啲吸！跑撚完我要見到PM2.5跌！

我的國 天朗氣清 學生集體吸毒事件而已
沒事沒事